吸煙瞓覺燒着油漆 元朗車房東主活活燒死

【14:08】現場消息指，事發前2名車房職員在地下空地工作中，而事主正在車房2樓休息室歇息，期間疑曾吸煙，並在煙蒂熄滅前睡著，煙頭掉地，意外點燃了易燃噴漆，隨即引發火警及爆炸。火場面積約20乘40米，消防初步指事件無可疑。

元朗大道村道86號一個用貨櫃箱改建的車房，早上11時51分，警方接報指上址發生火警，並且傳出爆炸聲，消防員接報到場，開喉灌救，迅速將火救熄，並且在車房2樓休息室發現一人，當時他全身燒傷陷入昏迷，由救護車送往屯門醫院搶救後，證實死亡，消防正調查起火原因。

據悉，死者為車房東主，當時他一人休息中，故未能逃出火場，死者兩名親友事後在現場助查。

食煙就咪鬼訓啦

證明食煙的人大部份都無腦

又死一個煙鏟

即時失業

食煙食到腦缺氧 唔出奇

召喚食飯訓著圖

自己屍自己燒

下世唔好再食煙

正宗死煙剷

有請小鳯姐

正呀 仲要無無辜既人死